朋友 港珠澳 2000 走 ，2200 先去到青嶼廣場

成班暴徒車
係青嶼廣場接暴徒
塞死咗機場出巿區

佢架車啲國內朋友屌到癲
又話要瀨屎瀨尿

暴徒車可恥

仲話乜撚野香港鄧扣黑

玩咩呀 未完呀 好多手足未安全 救人呀

八點半東涌，依家都未到青馬

好嬲呀 搞搞陣

有車做咩唔走？報個位叫人接你啦...

上咗巴士，塞到啱啱先上到青馬

代手足講聲sorry，事關有一段時間前面係故意慢駛同接仔。

小事啦預咗

本來諗住行出去，但驚有狗即死，結果上巴士on99企咗四個鐘先到收費廣場，肯定重攰過行路

I know that feel bro

E21A?

七八九點開出嘅巴士架架都係咁耐啦

班暴徒一定攰死
睇下你地點返工返學